睇到今日的連登仔,都叫有自覺,知道五毛分化,不禁想起十年前昔日的垃圾高登

又教主,又本土,又激進派,又熱血

吊你老味,呢啲所謂iconic的人物不斷搞份化

愚蠢八十後你回頭一看,有冇曾經作為民主一脈碎片化的推手？？

以前都無咁多呢啲事發生 警覺性自然無咁高 點可以咁比

樓主你都似係想搞分化